[慘] 晨早留留俾個小學生周到。。焗住買咗支旗。。。

驚覺身上冇晒一蚊…只有兩蚊

攰攰哋…唔避喇，都由佢………抬頭望

竟然是個boy

有次有條撚樣細路叫我叔叔，即刻收番埋個銀包

班教畜經常性搞啲咁既活動搏乜

班死仔又係唔識講好野

btw頭先對住個boy唔多聽得入耳佢講乜 冇留意佢有冇俾個稱謂我

一堆堆殘人廢老扶乜扶物協會每個星期都喺掛名行乞煩唔煩

直行直過

垃坡

同佢講買左啦
多數都唔會再留你
佢都唔知

成個藍球陣咁 避唔到

尷尬癌

買旗!? 買支咩旗呀，買支好出奇啊

我會直接話唔買
男人老狗做到你咁垃圾

下星期到我賣，各位叔叔嬸嬸支持下

經常就經常
經咩常“性”

冇散紙啊仆街

咁都要講個大話
洗唔洗
直頭掂行掂過都得啦

睇咩機構，有時間可以同個小朋友討論下間機構運作

之前返工試過有個呀婆捧住個透明錢箱叫我捐錢，我照行嗰陣佢竟然伸手捉住我

抽水

太細個啲家長會係隔離

無所謂，三人一齊討論，一來可以教育下個小朋友，二來個家長應該好快怕左你放你走

學生妹都話可以視姦

死令仔真係篤眼篤鼻

有次趕時間唔冇幫個細路買旗之後佢仔勁大聲唓我

見到靚女學生妹我會入50蚊
見到美極會入5毫

咁渣ga 清
大大聲話個政黨大把錢我一蚊都唔捐！

利申
毒到乜人都唔過黎叫我買支旗

天水圍有熊本熊賣旗

呢啲搞一日加加埋埋都唔知有冇幾百蚊

透明錢箱個啲好撚惡
有聽聞過個啲係呃錢自己袋

睇吓係咩機構先買

果啲應該唔係政府批准

依啲仆街仔一野pump到佢訓低啦

入幾又多蚊
人地都唔會記住你架啦

最垃圾係唔比都比左啦
係細路面前無膽出聲
行開左就上連登屌
仲肉酸過乞食

boy sucks?

今日唔係廢老就學生哥搵我賣旗 佢你老味想搵個學翻妹都無

就算咩機構都一定有抽油水
100蚊抽番50蚊行政
20蚊出糧
扣埋扣埋幫到人有幾多
不如拎呢100蚊同朋友食左佢好過

有時見到呀婆出黎 都要忍心唔捐

有日返工行去港鐵站
大約十分鐘既路程 每行兩步就有人拎住旗袋
你就算有散銀都唔知捐得俾邊個

透明錢箱啲婆婆每星期有兩三日都係到
間中會換個坐輪椅既
但佢地要行開就會放低張輪椅

見到咁仲捐

聽講如果婆婆叫你捐錢
你笑住問佢 仲未收工既？
咁佢就會自己行開

啱啱見個兩歲度嘅細路比佢呀媽的出黎賣旗，無陰公

有個妹下妹下仲夠膽死入巴士站條龍叫人買旗

通常都係親中扮慈善，一律唔買

啞嗰啲籌款先仆街，行過唔知咩事就塞嘢俾你，再追你九條街原來要俾錢佢

城門河至沙田新城市賣旗？

大家可以睇咩機構架嘛 今日傷青咁正路幫傷健人士，搞活動平租輪椅比會友，多數受惠既都係香港人，唔好講到好多錢咁，成班義工點旗袋點到仆街，大家有散紙咪支持下囉

唔買，老味都唔買，理得佢籃球陣定足球陣，總之唔撚買

嗰啲好似呃錢，其實識講嘢
高登當年有人講過，你畀咗？

我試下有啲好痴線，截停你叫你買旗
果日咁岩趕時間心情麻麻已經
賣旗條女諗都唔諗真接貼貼紙上我件衫
局我收左貼紙就要買咁，果下嬲左
將張貼紙撕返落嚟貼返上去佢張貼紙紙到
佢成個人呆左，我直接走人

從來唔捐錢唔買旗

關個細路咩事

巴打連暗瘡肥婆都唔放過

點買旗呀？買咩呀？咁買定咁買呀？

要抬頭望個小學生

你得1米？

d賣旗 同 捐款撚專揀d毒撚黎恰

太毒 賣旗啲人見到我會行開

貼返落佢個人度啦

樓主幾高？
小學生都要抬頭望

le樣真，今朝有個細路‘衝峰21’攔住我，買咗

紙幣都唔介意㗎

唔想買咪唔好買lor，洗乜同你交代咁多嘢

靚學生妹一定會幫佢買

係
一出mtr 即有

無畀 嗰陣仲係窮困學生哥食緊$13燒味飯 有鬼錢畀幾廿蚊佢
美孚地鐵站對出好撚多呢啲輪椅籌款

A09

頂 有個呀姨好過叫妹妹 明明我係男仔 短頭髮

橙......做男人做到成個女人咁

買咗，估唔到今次無叫我叔叔

由屋企一路行去火車站條路每隔2-3分鐘路程就有一班
真係十面埋伏，避開一個另一個就補位
真心好癲

小妹妹

而家得d老母拖小學生同中學仔

pure 中學生妹冇曬，真係唔會買